22:04 沙田逃生路線 往沙田圍第一城

往泳池運動場直行轉右去第一城
沿路有龜車但平靜無狗捉人
探完路